理性分析曼聯輸波原因

廢囉on9

收皮啦 我地皇者曼黑完都贏唔撚到呀

樓主小心比狗咬

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起

屌你老母 見狗竇49000打哂j咁以為自己贏硬依家？？？

死獌狗開波之前唔係好撚串架咩

完場之後全家死撚晒咁既款

啲狗惡撚到仆街

分析獨到有見解

魔性澎湃